[Minecraft] 24小時白名FTB Revelation MOD SER試業中

IP:
暫時只限正版，請留ID加白名。
Discord:

進入方法：

1. 首先down咗launcher先：

2. 開咗之後log-in你個minecraft account，揀FTB Revelation，version係Recommended。

3. 入到去揀Multiplayer，Add server入返個IP: 。

4. 都係入唔到嘅話喺呢度或者上去discord問。